C.朗最近32次代表祖記出場攻入32球

可惜意甲唔計

其實成日見到你開po
覺得好無聊

計啊死怨婦

美斯打人中一拳計10球

支那蛇同咗自己條女講你成日叫雞未？

你扮自殺呃同情又計唔計精神病。。。

可惜唔計。。。

唉！我知道你有精神病，但你都唔使扮自殺㗎嘛。。。

你有冇去驗性病啊。。。你頭女知唔知你叫雞

知唔知㗎？你去驗下好喎。

你條女衰d 定 鳩硬之前個件 兩件垃圾

隨時扮有啦

活哥哥，你有能病不如睇醫生啦。

唔好睇少呢啲事啊，知道嗎？

你隨時害個女仔一世㗎，你呢劣質基因唔好留俾下一代啊，知唔知道啊？

你自生自滅算喇，絕後對你同對香港嚟講都係好事嚟㗎。

對唔住我唔係有心阻住你討論朗哥哥㗎，不過你個人太低賤，好難唔出聲講下。

點解你會覺得唔計呢？邊個話唔計？你係咪有妄想症啊？

你又話自己好返？你呃人？定你連自己都呃埋啊？

話俾你知，如果你覺得我煩，可以同連仔報告㗎。

朗迷冇人應戰？

活哥哥唔好喊啊！你要俾心機！

活哥哥你知嗎？有精神病可大可小㗎。。。

你係咪有妄想啊？點解你冇啦啦要拉埋美斯講啊？

點解啊？你答下我啦好冇啊？

朗迷唔係話唔好拉埋兩個一齊講㗎咩？你又講？

冇人想同精神病人鬥咀

唔好鬥啦。

點解你要咁話活哥哥？你有能病？

活哥哥有病咋，你都要尊重下佢。

不如你講下啦，點解唔可以鬥啊？呢到好公平㗎喎，係咪先？

你拒絕同精神病人講嘢，算唔算歧視呢？

你2個一擔擔,不用分那麼細

唔阻你地兩個互屌

廿一世紀都過咗超過二十年喇，點解你要咁對人？

互屌係佢覆我。。。
佢淨係縮喺個mon到，點算互屌呢？？？

不如你代樓主答下啦，點解意甲唔計？邊個咁講？佢係咪有妄想？

樓主你係咪日日亂諗嘢？你好嚴重喎！

你已經阻緊

樓主活哥哥。。。
唔好匿埋啦好冇啊。。。

好掛住你啊，快啲出嚟啦。

點解你要開呢啲post㗎？？？

比佢開心下啦 佢有抑鬱症

唔知佢而家做緊咩呢？

樓主真係有抑鬱 有自殺傾向

割手

上左熱門 係人都知樓主有精神病

唉，活哥哥又出醜。

樓主今日食左藥未 精神病仔

佢日日開咁多支那post都係想出位

食得多會變懵仔